我已經準備好10/6 sick leave

返工？不了。

sick leave 都要準備

Annual Leave 已拎！

全家總動員出動！！！

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

睇NBA

好

拎左長假！